EE真係爆左煲

ive年年幾百人，HKU Polyu 一年200人
但utility一年收得幾多,你話仲有consultant/main con/sub con,但咁撚多人到時連BS都無得你做啦
而家讀緊個班都未算最慘 而家yr1/dse就諗真D
預左讀到好top既當我無講過

傻仔先信班CIVIL撚係咁推EE
CIVIL爆EE爆ME爆,得BSE可以推

錯 係得cs同細電未爆 BSE都就快爆

Ive班友坐唔坐到degree既位先？
仲計ive

咁有人邊做野邊讀pt/升thei/rmit架喎

Engine 我只信 ME

推

細電連爆都無得爆
讀CS啦

其實從來無好過
係吹大左搞到太多人讀

細電邊有可以爆

五間大學都有電子讀，但相關職位仲係多過每年既畢業生

EE而行好窄,邊有咁多位做
以前個生態係正常
比柒頭鏗吹捧完成個EE係唔健康
CIVIL都係
太多人,太少位

重點
以前HKU一年20個 又唔多ive仔 而家多幾倍

乞食啦

痴撚線
cs狗年年都比人炒都推

CLP/MTR都唔請得多人, BS又唔到佢地做, 唯有仔SUB仔

但係咁多科engine黎講
bs同cs算係比較安全

BSE爆撚左十世啦